有冇修圖達人可以幫一幫手

係咁既,

先兩日係日本同人影左 2張相,但都有問題 ,上網dl左d app落黎諗住好易搞 ,點知搞左成3,4個鐘都冇結果 ,所以想搵連巴絲幫幫手 ,由於張圖有我個毒撚樣就唔 post出黎啦 , 真係可以幫我既巴絲麻煩留個 email比我 ,我會send張圖比你.....

係到講下啲圖有咩問題先 ,睇下你地覺得易唔易搞 ....

圖一就條友影到超暗 ,我諗住較翻光去 ,點知光係光左 ,但個人就變左徧紅 ,咁我咪較較個對比 ,較左之個人係白左,但個背景同衫又失左真
想知有冇巴絲可以幫我搞搞個光度同令我哋變翻正常膚色,唔洗加特效

圖二就條友影到失左真 ,未完全對到焦就影左 ,但又唔算矇到化晒 ,好似有小小散光咁，但搞左好耐都唔識搞
我只係想將佢變翻實小小 .....

打左咁多字都係想巴絲幫幫手或者教下我應該點搞 ,因為個2張相對我都幾重要下

方便既可以留 email比我會即時 send比你 ,唔方便既都多謝你睇我 ,9up左成段野教下我點做 ,因為人在日本冇電腦係身 ,所以得修圖app...

upupup q求幫手

失真果張未必整到
試下？

好 ,其實失真個張其實還可以 ...但最好可以搞搞 ,唔該你先

btw send左 ,你睇下有冇救

西野七瀨世界第一

Check 下

去合照會炒左就當場同staff講啦

ok send比你睇睇 thx..

又唔可以話炒既，因為第一次個張真係成張白晒，得2個頭

upupuo

巴打有冇 email方便，如果冇要等我一陣 ,因為我冇 tel app..

冇呀

等我一陣

死，係日本冇香港電話收唔到氵訊息

有冇勇者

upupupup

繼續 upup

Sd過來幫你睇睇